【不能只有我看到】超狂泌尿女醫帶逛情趣店 揭《格雷陰影》女主角欲仙欲死的秘密

很多女性從未去過情趣用品店，經過也是快步走過，在《蘋果新聞網》邀約下，國內首位本土泌尿科女醫師、同業眼中的「泌尿女王」張美玉帶領《蘋果》讀者們逛情趣用品店，店內從尋常的潤滑液，到一抹一吹即身體發熱的口交液，另有可在十米外，以手機APP搖控體內震動的跳蛋，而電影《格雷的50道陰影》中讓女主角欲仙欲死的「縮陰球」也亮相，產品五花八門，超乎想像。

相關新聞：【獨家】泌尿女王斜槓驚奇！年過半百拿國際健身教練證照 五星酒店兼差看小鮮肉
「美好的性，是能為人生加分的。」張美玉坦言自己使用情趣用品，也鼓勵女性朋友選擇適合自己的情趣用品，她說，相較年輕女孩，40歲以上女性，更值得被鼓勵，「超想要又不敢講」。

張美玉以鏡頭帶領讀者們逛情趣用品店，走進店內，黃姓店長馬上來服務已是VIP級會員的她，映入眼簾的是一整排看似耳溫槍的陰蒂愛吮器，其中最頂級的愛吮器，特色是接觸到人體才會開機與吸吮，黃姓店長解釋一般愛吮器或跳蛋，屬高頻率震動刺激下體，但頂級款是比較深層吸吮，有助前戲使用。

張美玉早已是情趣用品店的VIP，對店內各式產品功能瞭若指掌。張世瑜攝
圖片來源 : 蘋果新聞網
另外，還有一整排以小甜筒、口紅等可愛造型的震動愛撫器，具有可充電、防水等功能，使用時塗上潤滑液，或用完後以水洗都可，平日放在包包裡，旁人看到也猜不到是情趣用品。

而在《格雷的50道陰影》中讓女主角欲仙欲死的「縮陰球」，情趣店裡也可見得到，張美玉說，「縮陰球」又名「聰明球」，一個個五顏六色，可握在掌中的矽膠材質的球，重量不一，在情趣用途上，聰明球如跳蛋，塞進陰道裡，走路可感受其震動，達到快感。

在泌尿科醫師看來，張美玉說，「縮陰球」可當成改善陰道鬆弛與鍛練骨盆底肌肉的工具，「我們常叫產後漏尿婦女練凱格爾運動，病人常問怎麼練？放進聰明球走來走去，不會掉出來就是最好的練習。」她並半開玩笑地說，「縮陰球」還能拿來當成練十八招的入門工具，塞進陰道要夾得緊，才不會掉出來。

一整排看似耳溫槍的愛吮器，適合前戲使用。張世瑜攝
圖片來源 : 蘋果新聞網
再來，是一隻長約30公分的愛撫器，張美玉說，愛撫器具有多段震動變速，平日可按摩肩頸，而女性躺下來時，要自我愛撫，手碰觸不到下體，這樣長度剛好，「辦完事後，老公公呼呼大睡，自己DIY也不傷老公自尊心」；至於久坐、久騎單車的男性，血液鬱積下半身，下體漲痛，以此按摩也有舒緩的效果。

店內除了一般人耳熟能詳的保險套、潤滑液外，也販賣指交套、口交套與口交液，張美玉說，性愛全程使用保險套可預防性病，《蘋果》採訪時，張美玉直接將號稱塗後吹氣即會身體發熱的口交液抹在《蘋果》攝影的耳後，對耳垂吹了一口氣，男記者頓時漲紅了臉。

事後，攝影記者說，剛開始耳後被抹上口交液，沒什麼感覺，但被張美玉吹氣一撩，感覺有點發熱，還好有任務在身，老僧入定，並未分心，後來沒有繼續吹氣，發熱感就消失了。

泌尿科女醫師張美玉說，網購容易誤買到不合適的產品，現在情趣用品店明亮寬敞，鼓勵女性大方上實體店面選購適合自己的情趣用品。張世瑜攝
圖片來源 : 蘋果新聞網
店內還有些綑綁用的情趣用品，但張美玉強調，使用這類用品，一定要徵得伴侶同意，性愛該是讓雙方更美好，而不是強迫。因應不同產品，這些按摩棒、情侶互動共震器、跳蛋等，可直接使用外，也可遠距離以搖控器，或用運用手機APP應用程式，在十米外開啟，「還沒到家，就可開始前戲」。

逛了約一個多小時，張美玉看中一款訂價的7千多元的紫色螺型紋路的按摩器，二話不說，馬上打包，她說，過去按摩器都是水平柱型，但女性陰道是環狀型的，「我覺得這個（螺紋造型）很符合摩擦道理，這樣是比較容易達到高潮的。」

平日生活除了看診、開刀，還有件事是張美玉每天必做的，那就是運動，她在去年四月受朋友鼓勵開始健身運動，在一個月內學會游泳，8個月完成鐵人三項，去年底考上美國運動委員會ACE-CPT國際健身教練證照，獲五星級朕豪酒店健身房聘為特約教練，她說，性、運動健身都是讓生活加分，她會鼓勵病人追求性福、多運動，讓人生更繽紛。（地方中心吳慧芬／高雄報導）

泌尿科女醫師張美玉說，網購情趣用品容易誤買到不合適的產品，現在情趣用品店明亮寬敞，鼓勵女性大方上實體店面選購適合自己的情趣用品。張世瑜攝

屌 p牌冇得正皮

醫生先正

張伸脷圖

好風趣

老僧入定

點解多圖清晰, 搞到我鳩都縮埋

最尾個幅圖

邊個負評我, 出黎

[quote]《蘋果》採訪時，張美玉直接將號稱塗後吹氣即會身體發熱的口交液抹在《蘋果》攝影的耳後，對耳垂吹了一口氣，男記者頓時漲紅了臉。

睇片笑到仆街

呢個醫生又幾盞鬼
好開放
應該都可以幾淫

同佢扑野應該會好撚爽

有d似雞界傳奇「一舊水」

個醫生好盞鬼

不嬲用口吮

睇咗咇尿女醫

條女咁一舊水feel

一舊水